笑撚死黎明個新廣告 抽返自己走音水

黎明不嬲唔是靠唱功

呢 d 橋上次就爆 , 今次就悶架喇

依個算唔算黃金時段史上最長既廣告

無左林夕個段

成節得呢個廣告

心難死~~

一野買晒一節 一定平過日日買掛

佢地幾有諗頭

間唔時係幾高質
但100毛已經跌晒watt
淨係做廣告仲好啦

?!

低質

個廣告做乜撚嘢

冇睇開100毛
淨係聽到黎明又走音先睇下

因為你唔係target customer

100毛die hard fans, fb頭像仲用緊黃屍就會買

喂夕經理~

喂夕經理

講呢D

黎明

咁長嘅

我姓夕既咩

最好笑係林夕自己嗰句都唔啱音

上次隻白咖啡好hit

冧仲經理~

老撚套到呢個橋段

重點係黎明姐

睇100毛，立死全家

成段廣告都唔知想點 又吸引唔到人去試 邊撚到高質？

我老母都呆左

走音 好正

啱呀 你=全台連登仔，連登仔=全港市民

廣告係拎嚟引人注意 等你想買咖啡嗰時記起佢個產品 所以引到你睇都算叫成功嘅
利申 唔飲咖啡

好正喎

又打手開Post

睇完幾想飲
講到咁甘

唔啱睇就話人打手
我要打都幫iPhone打飛機啦

係幾好笑, 成班on鳩仔.

典型連登仔
乜9都踩，乜9都打手

腦細腦細
腦你老母細咩
個個叫佢腦細
佢有冇出糧俾你呀？
係你班柒頭買佢本100毛出糧俾佢咋
佢叫你老細就差唔多
個個爭住認奴隸

其實笑點係邊？賣點係邊？

見到林日A就唔想睇

我又怕心難 死～

抽自己走音係幾過癮嘅 但係又唔好學立立咁抽到爛晒

冇睇100毛
條片係Amusic個channel

個廣告係幾有諗頭幾好睇嘅
但都係對佢啲咖啡冇乜興趣

如果無林日咩就perfect

完全笑唔出、垃圾

agger

負皮係俾林日X

一開頭已經想笑
但請黎明拍廣告應該好貴下？

仲要頭先買左TVB成節廣告位
雖然應該平過每日賣

條片冇左林日X一定好好多

以前無留意開黎明
係近呢一兩年開始對佢幾有好感
又唔大牌又解決到各種關公災難
連自嘲都肯
唔係個個大明星都肯咁做

你走去旺角祼跑都多人睇，咁又成功？
廣告最重要係bring到產品優點令人產生購買慾，並唔係好似100毛咁鳩笑睇完無人知賣緊乜，一味多人睇，又唔中target, 又無message 根本轉化唔到去sales度。呢d高分低效廣告呢幾年唔少廣告商中曬伏，話以後唔再拍，用番傳統方法雖然唔及乜毛多人睇，但睇完多數都action去買。唔好再咁白痴喇d marketer,想不負責任交條數比上面過關就算？最後無成績咪又係郁你，好野唔用，懶潮咁試埋d得啖笑的channel

產品優點:先甜後甘 甘完又甘 正宗越南風
賣緊:正宗越南咖啡
你有無用腦睇架
利申 淨係睇左一次
至少我老母飲開咖啡我會叫佢試下
要買咖啡我會記得有隻咁嘅野

4大 本身以為黎明最離地 原來佢先最玩得

又有打手吹奏
過主啦

未睇過以前和記廣告咩
10分鐘都有啦

本身對佢同城城最無感
家下得番城城

無睇電視
原來擺埋上電視播
仲以為毛記拍既廣告唔會肯擺返上tv播

為搞笑而搞笑，為自嘲而自嘲，為浮誇而浮誇

垃圾

廣告大家都睇哂四分鐘 已經好成功

之前白咖啡個廣告一出
我見好多超市都SOLD OUT

同樣係咖啡廣告 我鍾意"瑪嘉烈與大衛"嘅舊街場白咖啡廣告多啲

呢度有好多讀完大學, take過幾個credit marketing既外行人係度幫廣告下定義

真係笑死人

有咩高見呀巴打

我覺得幾好笑, 好多位都抽番自己水

膠到睇左陣就熄鬼左

100毛啲idea 真係垃圾

連登仔定律
逢紅必反

支持條片≠支持100毛

頭十幾秒都一慣水準, 但扮基可始之後係勁唔得.
個種唔得係死都想你笑但一D都唔好笑.

點解第一段片清唱但係有音樂

我覺得飲開三合一果班睇過依個廣告下次行百佳一定會買盒試下

有100毛份連登仔一定屌

黎明關公係佢自己定另外

咖啡間野比錢

黎明打手？

屌 而家先知

我係因為黎明先睇

Me2

早前出席一個傳媒晚宴，聽到一位資深傳媒前輩，在隔離枱高談闊論白咖啡廣告：「嗰個白咖啡廣告喺好多人 Like 吖，但 Like 有鬼用咩，我就唔信幫到生意，啲後生仔 Like 完唔慌會幫襯啦。」我喺旁邊聽到，笑而不語。

有太多老一輩嘅人，接受唔到時代嘅急速轉變，尤其係 Online 發展對媒體同營銷嘅衝擊，為咗麻醉自己面對巨浪淹至嘅壓力，寧願相信自 High 嘅幻象，冇探求事實與真相。曾問過 Kim，黎明條片推出後，對品牌嘅影響。真相係：不單新產品白咖啡生意急升，連帶整個 Nescafe 所有產品市場佔有率都有所增長，而且效果不是曇花一現，良性影響直至今天。

上年 Nescafe 黎明廣告，對營銷界有重要啟示，喚醒不少同業，正視網絡及社交媒體嘅傳播力。營商打工者有惰性係人之常情，要令 Online Marketing 喺香港加速發展，就需要多一啲成功案例，令業界意識到改變嘅需要同實效。

Source:

有冇秒到你？

上面好多人話冇撚用架
啲marketer冇料又要欺上瞞下，啲高層又白痴俾啲細嘅呃尻到，所以咪有下集囉，用黎呃like架ja，冇用架，請連登仔做廣告，丫唔係，做CEO先可以救到銷量

條小學雞覺得自己勁過人地成team marketing

點會有人咁肯定講無用、垃圾、廢
你地今日去超市睇下佢地貨架
再問下d 收銀先啦

黎明又幾玩得

預左有人搬呢個case 出黎講，有期100毛比人打壓，利用左各位反政府的心態，各論壇都發起左爭買行動，你地唔好扮失憶。但事實十單無一單係咁，識唔少人比左巨額佢地拍野，條view數靚背後都無野返，轉番傳統channel做下網上鱔稿、打手仲有效。

100毛代表反傳統的心態，好多人覺得咁樣激死d 「廢老」好型棍，無錯新野係要變，但有時個個圍爐短時間內唔會知好壞，香港做marketing有班人， 如你所講乜都後知後覺，無乜idea , 對手有人用100毛跟風多view ，就會火燒連還般咁撲入去「唔執輸」的心態去跟，A 用 B用之後 c .. z 都會搶住用，正如ASUS當初推出Netbook一樣，個個唔識野爭住去用，一兩年淪為垃圾，因為醒覺明白係廢的。

如果100毛真係咁堅有用，理應越黎越爆上，業界應該不停有口卑流傳，仲有不停的回頭客。但事實係點大家有眼見，越來越媒，d客做一次就唔見左，我聽到的case只有唔work的多，甚至不歡而散。時代嘅急速轉變, Online 發展係事實，但100毛唔代表網絡宣傳，唔支持100毛就等於唔接受 online ?未免太膚淺。

一個狗屎撞棍的成功案例，就唔理背後一堆苦主，可笑可笑。

呢個都玩埋,MARKETING真係唔差

少睇一百毛，但而家雀巢呢個算唔算回頭客？

睇呢個post就明白點解香港既廣告重係咁保守

林日閪仲高過黎明？ 有冇可能呀

至少個廣告引到老母買黎飲先

幾高質喎，可能我本身鐘意黎明

我覺得呢個廣告overall做得幾好
上面話無marketing乜乜乜個d 當然睇完都唔會買
我估你地本身都唔係買開呢d即沖咖啡既人 當然我都唔係 所以睇完都味必會買
但係我相信有買開飲開既人 睇完應該都會去試下
加上呢個廣告都留到印象比我 下次係超市望到起碼我會記得呢個廣告

利伸 唔鐘意100毛 但係今次呢個廣告都算唔錯

1.) 成個post都係講緊呢個case

2.) 你用咩channel去做marketing都有好多失敗案例，100毛要做嘅就係幫你喺年輕人同網民中谷hit rate, 跟住你成唔成功係睇成個marketing campaign：中唔中TA/hitrate轉唔轉化到成為sale...等等

我都唔鍾意100亦冇like佢地啲野